# docker_django

Dockerfile cho Django.

Môi trường Develop trong file dockercompose.yml
Môi trường Product trong file prod-compose.yml

Để bắt đầu migrate cho database (hoặc xóa database để build lại thì cần enable các command trong entrypoint.sh)